於平台向放狗女神露械自瀆 男商人罪成獲准保釋

24歲女子夜晚放狗途經油塘邨平台，遇上一名已婚瓷磚男商人，對方突然向她說「你好靚」後掏出陽具在她面前自瀆，女子致電男友求援，男友趕至並尾隨商人，又用電話拍片追捕。事後事主於fb發帖，自言「我太靚」、「唉我都想放低女神嘅包袱」。男商人經審訊後今被裁定有違公德罪罪名成立。

被告譚德昭（34歲）於去年1月16日晚犯案，辯方求情指被告非有預謀犯案，亦不是如其他有違公德案般偷拍女性裙底，且犯案時間短，年近歲晚，望能保釋候判。裁判官索閱被告的感化及社會服務令報告，准他保釋至下月2日判刑，又警告被告有可能會被判監。